Trekken!
voor een moment, en opstaan. "
Ze stond op.
Hij sprak een woord tegen de paarden en bracht ze naar een stilstand en leg de ulster om haar heen; maar, ruim zoals het was, hij vond het een beetje moeilijk om hem over het jasje van de zeehondenhuid te halen.
Hij was heel dicht bij haar; zijn arm om zo te zeggen ging om haar heen.
